JJ插沙跪求5日4夜大阪行程攻略

黎緊會同女朋友去大阪旅行
但真係唔知隨左去環球影城之外有咩好去處
因呢個旅程佢生日 所以唔想中伏

主要想有睇鹿仔 食下野 浸下溫泉咁
掃唔掃貨其次喇 大約帶2萬蚊彈藥左右喇

跪求攻略

大阪呢d咁撚熱門既地方
自己google下行程包你睇到出年都未睇完啦

求全攻略嘛 唔好屌啦

打大阪睇到你嘔啦
咁都懶

京都大津浸溫泉
京都留兩日
第三日先到奈良之後過返大阪
大阪留兩晚
最後一日去臨空港outlet
之後過機場返香港

20000住4晚Hilton 日扑夜扑算啦

行程懶到你打大阪多到睇唔曬

黎黎去去都係難波 心齋橋果啲架啦

無記錯有個乜spa world

你話冷門都會有人分享 熱門到可能你住個層有一半都去過
好心就自己搵 自己去旅行都懶

臨空港outlet就算啦好嗎
價錢同香港嘅outlet一樣... 咁仲去黎做咩

去到跳海死算喇兩個，客死異鄉夠浪漫

咁撚懶 屌你老母